仆街啲政棍走撚晒當香港人condom?

我代表香港人屌7佢地

唔通好似你地d 5毛咁做pr 分化咩

政棍唔走做乜?
比香港人睇清民主既本質.

大家都係搵食

佢分化中國同外國

我分化佢同您

認了 block 得

話明政棍

講就係

習近平都話要和平啦

乜柒都condom
留又condom
唔留又condom
結論：樓豬係condom

出事嘅話

樓主會劫獄？

我係香港人

Blocked

內有樓主罪証

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問有村架純bb豬(狗隻#14965)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

講下笑姐

Trump都講過同習仔係FD啦

好好笑？

Just a joke easy bro

勿回

trump認晒輸都有人話佢未認 唔好咁精神勝利啦

block la 呢件block左都係睇少d低質post , 唔會少左d咩

留喺度又話人政棍唔衝
衝左又話人政棍帶啲前線去死
走左離開香港又話人政棍當香港人condom

咁佢地要做乜先唔變政棍？

我屌樓主你老母啦
樓主你先當人condom